逃犯條例一旦通過，係咪發達機遇？

就好似97移民潮咁
D 有錢人過度恐慌，紛紛走資到英美澳加等地

但諗都諗唔到
其後香港樓市、經濟迅速起飛
造就一班留低strong hold 既市民資產暴升

覺唔覺今次逃犯條例一旦通過
又係一次發達機會

洗定蘿友就真

電話詐騙：你好，我們是中國公安，閣下將被引渡至深圳人民法院受審，匯款100 萬元以免除刑責

唔好傻啦
今時今日香港經濟仲有得起飛？
產業嚴重單一，政府唔識轉型
起埋啲垃圾基建掠完水就走人
留低就真係食得屎

中產、基層既
留低搏一搏係抵玩
班有錢人走咗一堆
社會咪有向上流嘅機會囉
嗱我已經提晒水啦

你真係on9 到時上面就派人落嚟接手啦
幾時輪到你上位呀

邊洗轉型㗎
到時中國再泵水落嚟香港個樓市炒高佢
到時有樓嘅咪一齊發達囉
好似上海、深圳咁之嘛
冇基本法≠ 冇樓價

講下大跌市會點
歷史上每次都係咁重覆

跌之前
個個都堅信唔係泡沫
冇可能跌
話跌嗰個係on9
想跌嗰啲都係想回左自己有得買

開始跌
覺得係千載難逢入市好機會

再跌
係更好入市機會
蝕都照溝貨

再跌

再跌

再跌

再跌

再跌

開始懷疑係咪真係會升返

再跌

再跌

再跌

再跌

再跌

絕望。

我淨係知到時乜撚都冇得講等仆街

好似當年教育界咁
一班垃圾都水鬼升城隍